覺唔覺Shaq 吹大左

肥仔底就俾人當大隻
咪又係受傷患困擾

仲要咁撚樣衰

冇人吹佢 大家都知佢廢

大把人吹捧喎

放低粒膠係咩事

你唔講 我都醒唔起有依個人

樓主似想吹捧條廢人

#4 咪吹捧緊囉

冇人吹大wor

大把人話技術好

吹細左

俾人吹大左？我都想

廢沙唔係改錯名 有個廢字 令到個個先入為主覺得佢廢
歷史地位一定高過個肥仔